|Switch/3DS討論|Splatoon2/Fate中文版/雷頓已出|(52)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能

1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據

2. 邀請朋友join自己間房, App會生成一個URL, share俾朋友 朋友一click就會join你遊戲間房

3. 可以進行語音通話

Uniqlo UTGP'17 x Nintendo 得奬設計公佈
5月26日公開發售
詳情:

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版已開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等其他網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題?

A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

LM

Switch and Play

Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售

售價 港幣$2,340

跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:

7月20日 Fate/Extella [中/日/英文]

7月21日 Splatoon 2 [行/日版日文, 歐美版英文]

配件 7月21日瑩光綠/瑩光粉 Joycon Set

配件 7月21日 Splatoon 2特別版Pro手掣

3DS:

Pictlogica Final Fantasy 免費 [日eShop]

7月13日Hey! Pikmin

7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～

7月29日 勇者鬥惡龍XI

Amiibo:

7月13日 Hey! Pikmin Amiibo

7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚

7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin

3DS Q&A:

WiiU Q&A:

其他揾人幫我copy返上個 post, thx

6

?

8

想問下e shop買唔到野 點搞
試過master同 visa 卡 都話唔得

有無error code之類
同埋頭先eshop死左唔知關唔關事
可以試多次

冇error code 佢話入資料唔岩
但係我試左好多次 唔會入錯

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2017 [歐eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

[center]任天堂Switch Online App (香港未有)

同唔同遊戲會有連動/ 邀請朋友join自己間房/進行語音通話

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至7月21日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 夏:
3DS 7月20日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Switch配件 7月21日瑩光綠/瑩光粉 Joycon Set 7480Yen
Switch配件 7月21日 Splatoon 2特別版Pro手掣 7480Yen
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成步堂龍之介的覺悟- 5800YEN
3DS 8月10日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
Switch 8月24日 One Piece 無限世界：赤紅豪華版
Switch 8月25日 Monster Hunter XX Nintendo Switch ver. 5800YEN
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
Switch 8月29日 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 英文版 [日版2018, 中文版發售日未定]
Switch 8月31日 無夜國度2~新月的花嫁 7300Yen
Switch 8月31日 蒼き雷霆 Gunvolt: Striker Pack 5000Yen/DL 4900Yen
3DS 星之卡比的吸入大作戰
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]
Switch Overcooked: Special Edition
Switch Hyper Sentinel
Switch Golf Story

2017年 秋:
Switch 9月7日 龍珠Xenoverse2 for Nintendo Switch 6800Yen
Switch 9月14日 Champion Jockey Special 7800Yen
Switch 9月14日 Winning Post 8 2017 7800Yen
Switch 9月15日 NBA 2K18
Amiibo 9月15日 Metroid: Samus Returns Amiibo X2
3DS 9月15日 Metroid: Samus Returns
Switch 9月21日 勇者鬥惡龍X
Switch 9月22日 Pokken
3DS 9月22日 Pokemon 金/銀 VC
Switch 9月28日 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 9月28日 火焰之紋章 無雙
Switch 9月29日 EA Sports FIFA 18
主機9月29日 迷你超任(美版) USD$79.99
主機10月5日 迷你超任(歐版)
主機10月5日 迷你超任(日版) 7980YEN
Switch 10月26日 Just Dance 2018
Switch 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 [中文]
Amiibo 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 Amiibo X3
Switch 10月 Tiny Metal
Switch 11月14日 LEGO Marvel Super Heroes 2
3DS 11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月[中/日/英]
3DS Mario& Luigi RPG1 DX [日版]
3DS 10月26日 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY 6480YEN/初回限定版16800YEN
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
Switch Lost Sphear
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch WWE 2K18

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2
Switch 信長の野望・大志
Amiibo Zelda 四英傑Amiibo
Switch Xenoblade 2
Switch Rocket League

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS 進撃の巨人2～未来の座標～
Switch Cave Story+
Switch ANONYMOUS;CODE

2018年:
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Pokemon 核心向RPG作品
Switch 星之卡比新作
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas

發售日未定:
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Owlboy
Switch Metroid Prime 4

PS4『太鼓之達人 合奏咚咚咚！ 』繁體中文版宣傳影片
人地連太鼓都有中文

太鼓一早有中文

日eshoo直接增值¥5000無問題

咦又同索狗世界大戰？

自從PSV太鼓果獲野之後我就真係唔撚敢博中文版

有冇巴打有入到2ds ll
個畫面係咪差n3dsll好多？(見人話開3d有800x240）

new 2dsll=new 3dsll

新post 留名！

等睇任天堂俾人告抄襲侵權！

留名, 有冇人見到B姐amiibo 返左未同幾錢?

君島應該都要拍返條

NS太鼓冇左影

增田順一會出席Chicago Pokémon Go Festival

我估係搞唔掂PRO個十字問題索性過檔

官方LINE送SPLATOON 2 WALLPAPER

3DS Theme Shop送DQ11 Theme

驚唔係跟acc咩
登入咗都冇

快啲上返去問佢拎返部機deactivate 左個ac先

Yes

卡比concert 開始 第一首免費聽

緊係啦，佢twitter 好多San Fran相，成日去niantic 開會，半個親生仔黎

開唔到機咁有排搞

立見 最後列 - 282

等睇第8代ENGINE又係柒仆哂街

好大機會LAG

可能出下代NS呢

問問大家....
想買張128GB 俾switch 用
大家介紹邊張？？
500蚊內

一樣LAG

120

美少女がドラマティックな動画 【よるのないくに２】

實物唔靚
上油出晒界

Thx bro
見隻色好正咁。都係算

咁少人買比索索贏晒

任豚點解咁多年都仲要中個on9伏

Gay界出個post成班任豚衝哂入去

扮工無聊咪搵下狗撚

結果係個無敵嘜春中晒伏做狗比任豚撚

條on9唔係曲線任豚嚟架咩

Sor 唔知

曲線任豚撚埋真任豚

splatoon2真係神作

有女果件

呢件跳出黎爆笑

痴撚線，升左做一人前之後狂滿潮

唔通有女一齊打孖車好好玩又話你知咩

仲未得閒玩splatoon

第一集係神作
其實8成似

女友(幻想種

Joycon隻R制回彈差 禁落去冇聲拎去整會換過隻？

第一集睇地圖方便好多

無地圖難玩左好多

Splatoon2 歐+美8月Fes主題:

蛋黃醬 VS 茄汁

uk app store 買layton女要160$
有無人down左, 好玩嗎?

我只玩過三部曲, 電話俱探果隻覺得好無聊

啱啱買咗，今晚玩完話你聽

同一個account轉唔同地區eshop買game會唔會ban?
eshop owned game會唔會出返哂其他eshop地區d game?
定係要轉返做個個地區先見到隻game?

點解你要咁做

你買幾錢
我得uk account

廢時開幾個account

唔想又開多個 ac 囉

利申: 做咗

勁靚

一直玩連線都冇事, 而家連唔到線

o岩o岩發現Switch個L制好似壞壞地
我見官網淨係有寫維修服務中心既電話預約時間係星期一至五 1000 to 1900
想問下維修時間係幾點？

/facepalm

有排排

點解會 ban

裝咗喺機就隨時開到
但係喺 eshop 要轉地區先見到有得 dl

switch QC

已到手，先講結論，手頭有一個Ps3 正式手制係連到既。
一個第三方xbox 360 手制係唔得(北通te)。

原先既諗法係，屋企本身有部ps3 ，pc 同 switch 。
隻北通xbox 制可以用到係ps3 到，想話佢隻轉換器聲稱支持ps3 手制，咁將個北通個接收器插落Switch 咪應該玩到？

如意算盤諗住，一個手制通食哂三部機。結果係行唔通，淘寶賣家講，佢話隻手指可以做update 。同左佢講希望支持埋呢隻手制，比我呢個如意算盤打得響。

打上去問咪會有人答你囉

想問孖車同朋友連線有冇辦法一齊入同一個街場？

全新splatoon換全新孖車
有意請留tlg

賣薩爾達 可換SPLATOON2
有意留TG

召喚你呀，肥大毛毛

喂，真係召喚成功

你係咪有個line谷？
拉我入去啦

睇怕都係

lan adapter 係咪求其買條就得
有冇話要買邊啲？

想問果隻ever oasis日版香港係咪未有貨

過左電話預約時間
所以先上黎問下

留名 幾錢

INSIDE TOUR: What's in Sergi Roberto's case?

請問用lan adapter 解唔解決到nat type C 呢個問題？

經router有得搞

咁睇黎惟有買個router 返hall
hall 個Wi-Fi type C 冇得online 好撚灰機

pantry 仲有部PS1 係到

買完玩咗陣
同之前3ds系列差唔多

最遲1830

個PRO CON 價錢都唔係話平,長遠黎講係咪必要? 因為聽你地話玩SPLATOON 係好好用呢個制

你本身用JC玩覺得舒唔舒服先
如果OK既咪用住先

想問下巴打們有無用過邊款保護套係值得推薦？大約幾錢？

粗用，無套

得ZELDA /孖車, 暫時OK, SPLATOON未買,如果有必要會連PRO CON一齊入手

啱屎如果長玩都最好有

who knows?

信和有

mighty gunvolt出dlc

Mitgthy 好唔好玩？利申：rockman fans

咁唔想報老任咪索性SKIP囉 講SPLATOON個時D語氣咁委屈佢

佢之前唔係轉左做switch打手咩

請問一下TV mode果時1-2人玩唔會疾
當3-4人玩就會疾（好似話fps變左30)
係唔係正常？

其實報番PS系咪好囉，
報到咁唔專業，
不如唔好做

30fps 已經叫疾

可以咁理解
實際情況複雜啲

依家hit嘛，有錢唔搵咩

大陸果邊一單花邊新聞
每年富士康暑假都會喺大陸高校搵批學生去「實習」（即廉價勞工）
D學校要學生填份野聲明係自願去實習，話唔去就冇學分畢唔到業
今年果班受訪學生都有講係被派去組裝任天堂遊戲機
早一兩年有一批PS4 就係因為富士康叫班學生砌結果出黎好多藍燈壞機貨
有d擔心下一批switch...

一個無玩開任系主機o既人講任系就係咁

條垃圾死返去報ps4啦

真係好鳩肉酸 好似要俾十萬個理由佢先值得玩

講咩？唔想睇

大約:Splatoon 2一個月後變單機。

基本上佢講既野完全可套落隻Gundam versus到。

半個月就冇左影啦
利申：玩左兩星期

為左潮流去買GAME我驚好快會冇人玩呀

想請問下SPLATOON要買咩版先有中文？定係全部都有

全部都冇

佢呢種諗法如果套用落香港商場上，可能啱，不過日本玩家喺出2之前，仲有大把人玩1

當真，我見到張圖仲以為有

p得咁明顯

原來隻game得一個月壽命，過多一個月得翻1/3玩家

你地班大帝贏得㗎

佢亦可能認為一個人只可以有一部機

仆街 搞到想買隻game

要求大家熄體感

明日7月23日午前11時、新しいブキ「パブロ」が追加される。 筆のような形のブキで、パワーは弱いが塗り進むスピードが速い。 相手の死角に回り込み、連打でインクを浴びせよう。 ……これ、2年前にも言った気がするな。 サブは「スプラッシュボム」、スペシャルは「スーパーチャクチ」だ。

fans不妨買二手

咩撚logic

高達就買2手，因留番D錢買DLC

美版game最後會唔會跌得番同日港版同價
定一定貴過？

唔係 fans 就買一手返黎放二手

唔知做乜今日pro controller 係咁disconnect

買二手個句真係聽到眼都突

呢次隻gundam送比我都要諗得唔得閒玩
仲買dlc

將大部分switch玩家當係追熱潮而買game，而唔係評論遊戲本身嘅耐玩度

隻高達買咗返黎玩咗幾分鐘only

完全講解wo

屎源賺到笑

想問Pro制黃金貴過188 $50-$70係唔係正常

求其啦

你會care售價既咩？連coffee老豆都幫襯

想問點解我同唔到朋友online打

仲記得pkm既言論

你都冇朋友

Pokémon GO Fest 2017/ 香港時間11點開始直播

直播乜

GO Fest
現場20000人+全球玩家協力解鎖神獸

唔好意思問多次
有無人down 左layton女
用電話好唔好玩? 定係3ds 爽啲

好耐之前super bowl 個廣告都係sell呢樣
隻超夢夢勁慘, 想參觀下time square 都比萬幾人圍

冇料到

係咪有人買左手制轉換器？
買唔買得過？

原本12:00開波
佢youtube之前掛11:00以為佢有pre-show添

有加到朋友，但係唔知點解打唔到
明明就咁打online都無問題

都好無聊啫

時兄你成日飛黎我個位，我幾怕你比人落地狩獵

S級跳躍

我呢d魚腩 我怕佢比人守落地咋

『スプラトゥーン2』発売日リポートーービックカメラ 池袋本店には、本体同梱版の抽選販売に2000人以上が詰めかけた

今次真係多左人買到機,個個笑容都好好

部機彎彎地

而家睇返其實ARMS 算唔算over-priced 呢?
佢同Splatoon 2 都係一樣價錢
但係Splatoon 2 好似完整好多 多野玩啲咁

With the issues at #PokemonGOFest, all attendees are to be given refunds and $100 of PokéCoins

SPLATOON 2有1打底
雖然1都已經好撚高質
冇計ARMS始終係格GAME

Harvey Atkin, the voice of King Koopa in the Super Mario Bros. cartoons, has passed away
雖然套鬼佬動畫版幾黑歷史下
\|/

三號強風信號，現正生效。

在上午4時，熱帶風暴洛克集結在香港之東南偏東約170公里，即在北緯21.9度，東經115.8度附近，預料向西北偏西移動，時速約20公里，靠近珠三角一帶。

洛克繼續穩定地移向珠三角一帶，預料在今早進入本港100公里範圍內，三號強風信號會維持。天文台會密切留意洛克未來的動向，考慮是否需要發出更高熱帶氣旋警告信號。

屌你老母早2日夠石十抽完黎
早講啦屌

應該都唔會八號架啦

今次係2000人買到？

過去數小時，洛克為廣東東部海域帶來烈風。洛克環流細小，但當洛克接近香港時，本港風力會顯著增強。天文台會視乎風力情況考慮在早上十時前發出八號烈風或暴風信號。

今日星期日梗係掛八號啦，平時都無機會掛

話說係咪時候搵聚

燈神

八號波先來出神獸

孵得黎都落左十世

唔洗孵
全港都開始出
即出即打得

下列bonus維持至Monday, July 24, at 5:00 P.M. PDT

Double Stardust
Double Candy
Double XP
Increased Pokémon encounters
Reduced hatching distance
Reduced buddy distance

神獸raid由Lugia, 急凍鳥打頭陣
另外兩神鳥亦即將登場

終於搵返呢個問野post.
壞左手制約去整連拎返
有無可能一星期搞掂

有問題又有貨好似可以即換

咪係，

淘寶連埋otg 線買55蚊人仔。

大掣用呢個轉插得唔得
唔想用HORI D大掣

無知一問 點解隻cd咁大隻

黑膠碟

gogogo

今次會唔會又冇人黎架

8月5號? 射到一地都係聚

1.
2.
3.
4.
5.

唔知，好似唔係隻隻第三方制都有到。
係如果你本身有ps 制，買個轉插會抵過你話果陣200蚊 hori 有線制。

今次會唔會又冇人黎架

8月5號? 射到一地都係聚

1. 直男
2.
3.
4.
5.

今次會唔會又冇人黎架

8月5號? 射到一地都係聚

1. 直男
2. 灰色
3.
4.
5.

5號唔得播

死現充

想離啊

Lo 仔話改12號

居然無幫主

ps3手制用到個轉插 咁ps4個手制係咪應該都用到？
冇ps3手制 得ps4

究竟仼記會唔會係動漫岀現
蘋果話首年參展但係睇場地圖又無份

我就唔信毒果啦

我都唔信

假膠？

原來10年

想問下依家splatoon2 歐/美版賣緊咩價？

屌打工D人可唔可以唔扣住粒珠30秒唔交?

2k18買switch定ps4好

畫質>ps4
便攜>ns

幫人問 有無人用過switch usb to lan

淘寶 綠聯

想問下咁多位
Pro制係咪比joycon好用好多？
諗緊買pair joycon好定pro制好

想問splatoon 2 英文版賣緊幾錢

請問mon hun有冇公佈出新機既時候出埋pro con？

睇你對拆制需求大唔大
PRO制係好好用

冇

應該話有冇公佈mon hun限定版既pro con？

不過我驚switch少人玩my park
不過周街玩真係好正

尋日188賣430

留名睇屌到飛起

太刀,笛.斬斧,銃槍,輕弩

屌

聚都冇人去, 慘

上次明明去左

夠8個瘋狂三文魚就ok了

差一個嘅話我考慮下

去C92不了

想問下巴打們知唔知係邊批機會出現定格/疾既情況出現

下批聽講係班暑期工高中生做
上次ps4都係咁先有死亡藍燈
所以要買最好襯早

而家出事果啲應該係五、六月出貨個批

成日幫佢賺點擊

點解呢條片又咁專業既

點解我部機連到wifi
但入mario kart / arms 打online play 都入唔到既，成日error，係咪未開放online play

開唔到聚咁我唔請假了

有無人知日本7-11 splatoon d 章難唔難買?
有朋友係日本但佢唔識GAME 既野
thx

想問下csl. wifi hotspot 係咪玩唔到線上

我係六月中買架，因為我宜家都未試過駁落電視玩，所以唔知會唔會有呢個情況，想知六月中買個批會唔會出事

有可能 真係要試下先知
有事就打俾港任排換機

想知通常玩幾耐先會知有事呀Ching?

mario kart 出左咁耐都未有online play

多數玩一兩個鐘應該都試得出

有無error message呀

多謝ching 幫我解答左中既疑慮
宜家就駁落個moon到試試先

擺明用左HK ac啦

一插就知有事

姐係如果我插左落去玩左個零鐘都冇問題咁姐係我部機就應該冇事？

congrats

咁抵

玩Zelda經過某啲位好似lag lag地 係咪正常

多樹會lag

Exact7ly

我都見到呢個……到底係咪巾方法scan圖上去？

係正常

去到yahaha森林好lag

各位巴打用咩case裝switch？
用緊最普通嘅袋 啱啱fit左部機就算

想要隻可以擺多2隻手制嘅袋

另外有冇裝埋底座 火牛同hdmi線嘅盒介紹
有時同fd去旅行 酒店對戰

hori有一隻

自己畫

splatoon pro 制個問題真係冇解決

有冇人識打直昇機WAVE

我都見到佢

PS4 係咪都支援? 對呢隻野有興趣

自問自答

新Demo, 歐洲eShop

Splatoon 2 訪問，有兩頁

In the original Splatoon, special weapons were designed to let players feel their special strength instantly when used, but in the sequel, these weapons are designed to be effective when they used during the right occasion. Special weapons are stronger than the original ones when you use them in an effective situation, but weaker if you use them without considering the situation.
的確超必唔再無敵，好似飛天開炮同鋤落地都會半空被對方中途counter死
對方反應快的話，放到special都無用

The highest rank is still S+, but if you fill up the Ranked meter, you get numbers after the alphabet such as “S+1”, “S+2” and so on. The maximum number is “S+50”. However, this number will not be displayed to your opponent and you only can check it on your own status screen.
今次有S+50

DSE都有5**，留名等睇5*****************

有冇人識日文
啲字點解

訪問入面有提到三文魚mode，話因為係第一個splatoon co-op mode，唔知player會咩反應
之後當然應該都會加新敵人/新MAP之類

我自己都未玩rank mode，一係同人玩turf war，一係就自己打三文魚
三文魚打到唔想停

大雄： 贏左就會想繼續打落去 輸就會晒贏番轉頭所以都會繼續玩落去 咁停唔到手都係理所當然姐

多啦A夢： 咁既理由覺唔覺得有啲荒謬

ps3得，ps4唔肯定。fb group都好似有人講，可以睇下。

部機出街淨係可以單機？ 用手機hotspot 一定error

要做好呢份黑工

咩台先
csl 1010m 定唔得
好似得smt 得

就係垃圾1010 要出過張卡先玩到 78蚊plan 夠唔夠做？

邊間78蚊plan?
HKBN?
平plan 好似唔俾share wifi

有某啲台 加十幾蚊月費就玩到

唔記得咗係邊個台

慘喇慘喇

有冇同類產器做到隻魷魚個效果

我都唔想買佢個爛鬼耳機

任何有得駁電視 + 藍芽 voice chat 嘅無線耳機

本身有個有線了

現成產品就唔知有冇
土炮啲可以咁:
將電話 output 拆做 stereo headphone out + mono mic，跟住 headphone out 同 game audio (3.5 or 經電視) 經 mixer / amp mix 埋，再分開 headphone + mic 咁用 or 合返埋駁 headset

點解隔離二手區咁多 arms 已經無人玩？

太hardcode掛

有冇玩音樂game?
想知有冇delay

用手機hotspot超順

hard條毛咩 特i定角色加特定拳套屈死人
電腦ai較到即時反應

今個星期出DQ11……睇黎隻splatoon2要放抵一排

等中文

日版會出中文?

PS4

諗住玩PS4果隻

同魔界戰記一樣

bear姨姨 今次網聚有矛糖糖食牙

七月玩3DS版 ，年尾先玩PS4的中文版

琴日係美國e shop買左隻snipperclips 同俄羅斯方塊，幾好玩
我想問，如果ac轉左其他國家，隻game仲係唔係到？

【『スプラトゥーン2』休暇を取りましたか？】結果発表
・会社/学校に休暇届を申請しました。：151 (29.8%)
・なぞの病にかかり仕方なく休みました。：67 (13.2%)
・会社/学校が終わるまで我慢。：288 (56.9%)

「なぞの病にかかり仕方なく休みました」が13.2%。最も少ないとはいえ、1割以上の方が、『スプラトゥーン2』発売と同時に、なぜか急に体調を崩して休まざるを得ない状況になった模様です。原因はまったく推察できませんが、病気ならば休んでしまうのも仕方のない事態と言えるでしょう。きっとおそらく多分、この理由で休んだ方の大半は既に回復されていることと思いますが、どうぞご自愛ください。

打機能醫百病

跟住DQ出又多一堆人會病

其實我都想知今集DQ個效應有幾高，睇預約點數就有d偏低

推薦下配件，可以放多對JOYcon，成個6cm厚
香港有地方有賣、淘寶都有

我都冇留意到
原來有晒 program 用 custom controller 喺 splatoon 2 畫畫

大佬咩台

雙平台打散哂

WHERE

詳情

有無人知點解我set 左DMZ
但個NAT type 每晚3點就會變番F
要第二日先有機會變番A

落IP咪得

ゆるキャラ®グランプリ参加キャラクター
企業・その他エントリーNo.1006（岐阜県）
プリニー

想問下巴打有無介紹邊隻機袋/保護殼好用
尋日出咗機 但係無買殼 唔敢拎出街玩

Splatoon2 TVCM①

Splatoon 2特別版Pro手掣 有冇人知道邊度買平？
明明第一日出嗰陣時只係hkd499, 但係趕時間冇買到
點解而家周圍都hkd550

乜鳩型爆墨魚

早買早享受，遲賣貴到無左碌鳩

果把聲

splatoon個staff roll好鳩呀

千其唔好係電視同地鐵去播
到時個個以為係膠game

一陣引到成班小朋友唔識日文係rank到鳩玩

型爆墨魚

Nintendo Switch - Splatoon 2
係咪照搬日本版 CM 架

寶可夢

幾時出隻joycon用雞肶

畫筆鳩沖搞事

今日新入手機主報到, joycon 顯示仲有大約一半以上電, TV mode 成日用用下就 detect 唔到, 本身以為係個 router 擺得近所以干擾左, 但係個 fd 話佢直頭擺係隔離都冇事, 係咪我 joycon 有事

岩岩買左新機開心咁番屋企玩

發現個DOCK好似有問題 連TV MODE會連唔到 定格同LAG

想問下有無人知維修部星期六開唔開

Overcooked 出啦喎
好似好多人等呢隻？

唔開 仲有要預約

google is not difficult

有睇 因為佢個到寫係電話受理時間 而唔係維修既時間

乜真係下下都要寫到明 CS 幾點至幾點
維修部幾點至幾點先明咩

Overcooked 7/27超大

rayman legends demo 下咗架喎

係咪無實體？

期待

有冇巴打知點搞

Splatoon 2 Launch Event at Nintendo NY

換掣

Splatoon2 $398英文版 呢個價ok嗎？

同問

邊度? 歐定美?

188，歐

正喎 仲睇緊幾時出 原來咁快有

唔快喇
我由3月等到7月

＄20 USD

攪到想轉美區，日本冇

開多個acc 咪得

直接轉區買完再轉返咪得

想問下我可唔可以唔用底座直接用type c to hdmi駁電視？ 同埋咁樣充唔充到電？

唔得

開多個acc咪得

Splatoon 2 TVCM 2

美版 $20 / 歐版 £16
支援1-4人 *(冇online multi-player)
@Overcookedgame: 暫時只有歐美eshop download版 (冇實體/日版消息)

第一日出炮台山488我無買到
之後星期日返貨508焗住買
唔知而家仲有無貨

星期日買果時個老闆話港任唔再返貨 bundle賣埋8月就無 但係我覺得流流地

玩唔切咁多game 這個又係必買

想請問各位巴打動漫節出機有冇優惠
麻煩哂

到底NINTENDO SWITCH SPLATOON 2果把聲係日本原聲定係再錄過

你就想，加價就有

爛腳佬入現貨po問啦

其實coop game 三文魚仲好玩
搞到我無咁期待overcooked
不過可以同frd一齊玩，仲要女仔frd都可以識玩

SAMUS RETURNS官網

分分鐘ps4會free,
呢排好鐘意睇住switch黎打

有無巴打有買個Pro手掣？係唔係真係好用d
大約現在買要幾錢個

需加入Nintendo Switch專用的網上服務(付費)。
※香港服務投入日期未定

終於改

係得SMT玩到Switch

垃圾

好想買符文3+4個特別版
幾時出5

成個龜頭咁

新作売上ランキング

1 NSw スプラトゥーン2 1020 pt
2 3DS レイトン ミステリージャーニー カトリーエイルと大富豪の陰謀 73
9 NSw Fate/EXTELLA Nintendo Switch版 8 pt

聽晚就有銷量喇

不過media create係咪唔計bundle version的game銷量

\ /唔知
不過佢地好似唔計dl卡?

聽日下晝2點有第二期財報

dl 卡好似得fami 計

應該70萬+,
未來銷量就要睇主機出幾多貨

想出機邊度有現貨
唔想食炒價同package

坐時光機番兩個月前

吹下你

Nintendo Switch and PS4 Are Revitalizing Gaming Market, Says Koei Tecmo

輪到暗榮食盡2家茶禮

Ps4 free game正

PokemonGo熱潮復活？藍田千人捉「利基亞」企出馬路

買兩邊可恥,清算佢
好似係

咩 game 黎

睇個勢又三國無雙

ネオ・トラディショナルRPG『LOST SPHEAR』2017年10月12日発売

無夜

以後無咩事都係唔好去西九

唔爭氣咁買左

三國有switch份啦
老任呢邊應該繼續搵crossover對象

CROSS多D啦 有D GAME真係想手提機度玩

Switch ぺんぎんくんWARS 配信決定
マルチプレイ、ネット対戦対応
ストーリーモードあり
さまざまな動物がクセの強いキャラクターに今風にチェンジ

係咪舊game嚟

企餓推波........隻GAME至少30年歷史

by 港服恐懼症

任記送咗生日優惠俾我
14隻指定game有折但都係3ds同
wii u舊game,真係多撚謝佢
仲想用折買overcooked

咁快

有冇人知呢句點解

歡迎光臨呀dllm
要啲咩好快啲出聲
一陣賣晒唔關我事

利申唔識日文

係人地身上落order 有冇期限？

嚇死 以為海膽無左隻眼

你唔要啦？ 想要番就今日內搵番我

今日要就掉嫁啦

玩到噴風 即刻唔敢玩住

玩落左又發覺唔係太岩玩 可能自己打機太認真

都係放左佢等玩 RPG算

有得玩
standard 都算係咁

我本身PS4同電腦上網既上下載速度都有download 94Mbps同upload 34Mbps
但switch就得返20Mbps下載同埋10Mbps上載
已經插左LAN線 想問下點解會咁

不過NAT type有A
其實係咪已經無所謂唔駛理佢

on9

Thanks so much

THE WII U CLASSIC - Mega64

New Minecraft patch appears to increase docked resolution to 1080p

Change log for Patch 6 - July 25th 2017
- Enable 1080p display when placed in the Nintendo Switch Dock.

今日買左fate好興奮

其實好冇玩?? 係咪睇故事 ?

今日易咁多

你地有人拉低左個RANK咪易打D
上返9/10/11就開始唔同

巴打你以前係咪出過聚，高登個陣叫咩名

屌你，唔準你咁話安心魚

可能叫琉華子?

佢都未買switch

有聚

送咗黎成六個鐘都未開 game

係呀，時兄一齊黎打三文魚/打柒呢班任畜啦

龍が如くスタジオの最新作発表会が2017年8月26日に開催決定!! 複数の開発中タイトルを発表!
PS4又贏

咁好自己友打又唔同街場既

留意咗兩隻game
Bulk boy 同 De mambo
似好玩啵
但我見bulk boy好似係其他平台出過
switch版有冇特別

黎 今次唔走數 上次對唔住

8月12號網聚 PM6:00~

1. 直男
2. 灰色
3.啤
4.Lo
5.米撚
6.時之笛
7.rainbow（暫時可以）
8.森山野人

上次係好多人放飛機，好在無卜大場咋，唔係就蝕到hihi 得7條友比十幾人數

8月12號網聚 PM6:00~

1. 直男
2. 灰色
3.啤
4.Lo
5.米撚
6.時之笛
7.rainbow（暫時可以）
8.森山野人
9.安心魚（未必得）

唔多覺有 patch 可以 download... 幾時先 release?

Nintendo of America‏ @NintendoAmerica 4
Twintelle fights exclusively in clothing from her own fashion line. She even has her own line of perfume! #ARMS

試下移植1+2HD落switch

法蘭西女人

毒撚打機聚嘅氣氛其實會點

出到黎個個都偽毒,有D仲會帶埋女

哈力馬龍有女

帶阿妹

你地玩果時部機散熱果個位會唔會有少少暖風？
同埋耳仔貼實部機有無引擎/風扇聲？

部機有風扇

我知啊 但平時無聲同唔出風架嘛

要散熱咪識著囉
唔通擺係度裝飾咩

好喇我錯喇

玩墨魚應該會長著

嚇親 之前已經換過一次機

打到興合合

想問下rank 升rank再過左ok 個格有咩意思

合格線 唔會掉番落上一rank

你真係好慘 入黎想引戰但無人黎你

見你咁可憐 我做好人理下你啦

新任豚學下認人先啦

柒到

Splatoon 2 首周2日賣67萬，仲要未計電子版
但成個日本裝機量都係得110萬，新國民遊戲

豬POST都有魚釣

仲要呢個禮拜都仲係keep住要3000人排得200機
如果老任真係可以keep到呢個出機量，好似之前咁講7，8月增加產量就好

2日就67萬

計埋 dl 版未?

Fami計dl卡
Dl版唔計

好難增產
依家一定比iphone霸哂大部分生產線

Nintendo Switch国内推定累計販売台数：１，２０５，０８７台
（集計期間：２０１７年３月３日～２０１７年７月２３日）

Wii U向けソフト「スプラトゥーン」初週販売本数：１５６，６１０本
（集計期間：２０１５年５月２８日～２０１５年５月３１日／販売日数：４日間）

Wii U向けソフト「スプラトゥーン」国内推定累計販売本数：１，５１２，７８９本
（集計期間：２０１５年５月２８日～２０１７年７月２３日）

即係上禮拜賣左10萬部機

美國有無每周公佈銷量，定都係要等多一個月上vgchart睇
見美國amazon splatoon2賣到out of stock

又拎銷量打飛機

如果keep到每周8萬出貨都好，起碼到出super mario果時裝機量有200萬部
同埋其實switch最賣得就係日本本土同usa，係歐洲麻麻（splatoon2首周得3萬輸比古惑狼），好多歐洲國家都輕鬆原價買到switch
好心佢就減少出貨去歐洲，而重點jp and usa,
見到幾千人夏日炎炎排隊仲要未必買到
Jp amazon炒到上52000yen都有大把人接
見到都心酸

NPD每個月會出一次排名
間唔時會有銷量流出

歐洲sony票倉

所以咪叫將發去歐洲既貨調返去日本本土

係英國，唔係歐洲
歐洲係fifa land，好奇fifa switch會賣成點

講錯
但switch fifa係咪淨係同返switch版既連線
我諗如果無得全平台連線都幾影響人地購買既意欲
我都怕買左switch版2k18無得連線同fd打煩緊

全平台連線
就算有
Sony 都唔會肯

法國(真係法國) 都係nintendo land
老任game係法國好好賣，之後好似係德國同西班牙

67萬，比我預期最少70萬都仲要少
咁media create咪得60萬左右

Fami唔計amazon
Bundle game dlcard都排頭幾排左好耐

想問下大家有無用轉換器/hori pad?
有無評價？ 我知horipad 就無震無體感
但用轉換插dualshock4有無震 同 體感？

MK8D 354萬

Arms 都過百萬 多謝鬼佬供養奶粉錢

1-2 Switch 122萬

197萬係？
佢個數係到6月30
姐係兩個星期Arms就過百萬？

邊度有得download Splatoon 2最後一分鐘段音樂? 想用黎做電話鈴聲

197係4月1至630 硬件

BIN C
SuperData: Nintendo Switch to sell 5 million in 2017
IHS: Switch to hit 4.4m sales by end of 2017

2017.03.03- 2017.06.30 : 4.7 million

呢D邊好BIN
出面果D先好BIN

有冇巴打住美國買到switch 想出返部

一直是一個人知唔知粉嶺賣緊幾錢?

overcooked有無偷跑？

呢個乜版本都有

無出實體偷咩跑

push

『閃乱カグラ』新作発表会, 8月1日 18時より放送決定

有switch 抽?

仲要有簽名

姐係你地都有聲有出風？

冇的仲驚

抽中左DQ X Beta Test

巴閉啦，威啦，串7我地啦

一個人玩

成10GB
等睇dl完至發覺鎖區

幾時玩得

Beta test可以玩幾耐？

係都出大埔買啦

◆ベータテストの期間（ゲームにログインできる期間）
7月19日（水）12:00～8月10日（木）11:59

點解係都唔肯講, 唔通你係卧底

買咩？大埔群達game幾抵
但機貴

睇下玩唔玩到

Thx

ニンテンドースイッチ向けの任天堂ソフト、今の所全てミリオン達成。

係咪今晩有得down overcooked

有冇人用過類似呢種既套 睇落好似好厚 會唔會擺唔落dock到

好似有巴打買左sp果隻

7/27 係美國時間

Overcooked 玩咩
睇樣似以前restaurant city

試左
DQ X鎖區

Switch 98,999
PS4 23,841
New2DS LL 17,717
New3DS LL 13,108
PS4 Pro 7,037
Vita 4,545
2DS 2,300
New3DS 1,020
Wii U 176
PS3 142
Xbox One 77

1 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 648,085 648,085
6 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 12,980 588,028 70
7 NSW フェイト／エクステラ（限定版含む） 17/07/20 10,247 10,247
8 NSW ARMS 17/06/16 7,984 177,987
10 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 5,989 543,016
16 NSW カーズ3 勝利への道 17/07/20 3,220 3,220
20 NSW 1-2-Switch 17/03/03 2,636 233,737

2 3DS レイトン ミステリージャーニー カトリーエイルと大富豪の陰謀 17/07/20 70,867 70,867
3 3DS Hey！ ピクミン 17/07/13 21,628 87,494
4 3DS すみっコぐらし ここ、どこなんです？ 17/07/20 20,883 20,883
11 3DS ポケットモンスター サン／ムーン 16/11/18 5,276 3,295,102
13 3DS Ever Oasis 精霊とタネビトの蜃気楼 17/07/13 4,511 18,835
14 3DS モンスターハンターダブルクロス 17/03/18 3,354 1,546,392
17 3DS とびだせ どうぶつの森 amiibo＋ 16/11/23 3,201 205,098

有無人有玩hey pikmin

PS4 破 500萬部
3DS 下/下下禮拜應該 2300萬部

PS4銷量失速

Splatoon 係咪咁好玩？我本身諗住黎錢買MHXX 但見好多巴打都屌XX
唔知買邊隻好

我之前已問左SE , 佢地早已覆左我係鎖海外IP

隻高達呢？

2k18 switch版 同 ps4版係咪都係用一樣既engine同埋有一樣既模式

9 ガンダムバーサス（限定版含む） 17/07/06 6,665 143,844

未知

無得連線同ps4 fd打既話都夠死啦

香港老任最鍾意送精美貼紙

張貼紙見到有垃圾桶就dum咗

返工忙到唔得閒覆
我用緊日本ac
我入到去揀regional/ tournament 果d 既
但一禁入去, load 一陣就話error , cannot connect to other console
我係咪用錯ac定我wifi 有問題
用緊nevigator

之前覆錯

我用緊日本ac
我入到去揀regional/ tournament 果d 既
但一禁入去, load 一陣就話error , cannot connect to other console
我係咪用錯ac定我wifi 有問題
用緊nevigator

送本說明書仔好過喇

放心 一定冇

準備閹啦

其實xx好唔好玩

Nintendo Switch ぺんぎんくんギラギラWARS
2017年秋配信予定

等睇個聚唔夠8個人

如果9個人係咪有個要單機

其實兩隻都垃圾

本身抱住個心態係買splatoon 等mhxx
諗住一個月貨仔就玩完
點知而家玩到停唔到手
反而擔心mhxx 會令我失望

Splatoon係長玩類既game黎

router / ISP / both
入 connection test 睇下 NAT Type

短就1年 長就2年

當年NDS 好鐘意呢隻
仲特登down 左隻OST 黎聽

英國大小game舖，game網都冇貨喎…
都要24/8 先有貨…
其實邊度睇到"多歐洲國家都輕鬆原價買到switch"?

Ipad 版我有買返來玩

咁我即刻去買隻黎玩先 MH 到時先算

有無巴打識得搞Nat type c/d既issue?
本身我住宿舍 上網係用一舊類似modem既野放wifi 要入student id同password先連到wifi 但switch上網唔支援呢隻模式 所以我買左個tplink router 駁modem條lan線落個router到放wifi 部switch連到wifi 上到網down到野更新到 但上網同人連機玩就出現Nat problem 玩唔到 dmz等等既方法都唔掂 巴打們有無解決方法

老任server死咗!

再出一定買

反人類

Overcooked 歐服已出

等緊呀

p

貴美服成20蚊

等美服出

『スプラトゥーン2』販売本数67万を突破─スイッチユーザーの半数以上が購入、前作比4倍以上の売れ行き

ゲーム雑誌「ファミ通」を発行するＧｚブレインは、任天堂が7月21日に発売したニンテンドースイッチソフト『スプラトゥーン2』の国内推定販売本数を発表しました。

Ｇｚブレイン調べによれば、7月21日から7月23日の3日間にかけて販売した本数は670,955本とのこと。これは、ダウンロードカードや「Nintendo Switch スプラトゥーン２セット」も含まれています。（ダウンロード版の本数は含みません）

ニンテンドースイッチの国内推定累計販売台数は1,205,087台（集計期間：2017年3月3日～2017年7月23日）なので、国内でスイッチを持つユーザーの半数以上が、『スプラトゥーン2』を購入したものと思われます。

前作に当たるWii Uソフト『スプラトゥーン』の初週販売本数は、156,610本（集計期間：2015年5月28日～2015年5月31日／販売日数：4日間）。4倍以上の出足を記録した形となります。現時点における『スプラトゥーン』の国内推定累計販売本数は1,512,789本なので、『スプラトゥーン2』がこの数字に追いつくのか、追い抜けるのかが、次の注目すべきポイントとなりそうです。

唔知今日會唔會有DQ11 偷跑呢............

《MONSTER HUNTER: WORLD》武器設計比賽

在MONSTER HUNTER的歷史上留名!從14種武器裡選自己喜歡的武器, 然後進行原創設計吧! 有想使用的武器, 型格的武器, 以及最強的武器等等的構思, 請務必參加這次設計比賽!

【設計比賽概要】
■報名時間 : 2017年7月27日(四)～2017年8月17日(四)12:00
■獎品簡介 : 最優秀作品(1名)將被採納作為武器設計於『MONSTER HUNTER：WORLD』中登場。※可能被製作用於額外的下載任務。

每人只限提交1款設計, 請根據居住國家和使用的語言選擇適當的官方報名頁面報名參加。14款武器的參考影片, 詳細比賽內容及條款, 請瀏覽官方網站: [url]
[/url]
※一旦提交作品, 將無法取消參賽。參賽前請詳閱參賽規則及條款, 一旦參賽則代表參賽者完全明白並同意比賽規則及條款。主辦單位保留比賽的所有及最終決定權。

任豬比人搵左6次奶粉錢都未知咩事

The Sims 4 is coming to Xbox One and PlayStation® 4 on November 17th.

要4既倍數有D煩

任豬又輸

你地真係好慘 入黎想引戰但無人黎你地

退咗錢都咁

又鞭

capcom放左mhw啲武器介紹，蟲棍空中噴射

你地咁好心機係機界個POST先勁

好真實~

根本係頭兩段片多gimmick野 而家都介紹d野都傳統番

明日7/28(金)昼12:30からワタクシ、フェーがFEヒーローズの最新情報をお届けする「フェーちゃんねる 2017.7.28」を放送します。皆様見てくださいね。15分ぐらいの長さです。#FEヒーローズ

打定先
Fire emblem hero，mobile game，生放送
利申，有玩

仲以為講最新switch火紋

估唔到仲有人玩呢隻人棄cap水作

overcooked係咪唔出實體？

上reddit 睇啲人話overcooked 啲弓frame rate 好似唔係好掂喎

link？

頂，當晚約左人傾野黎唔到

中午有冇人出過去睇GAME呀？請問3DS DQ11 出左未呀？

要做社畜

你

膠你都無機 拎左無得打架

輪流唔得既

一個扮裁判貓咪得

一對jc拆開左右兩個一齊打

咩名

唔係仲有兩個觀戰位咩

其實我有啲想出黎，但係唔敢俾巴打見到我個毒撚 IT狗相

你估真係個個米8木村樣咩

出rt，要帶埋個妹

8月12號網聚 PM6:00~

1. 直男
2. 灰色
3.啤
4.Lo
5.米撚
6.時之笛
7.rainbow（暫時可以）
8.森山野人
9.安心魚（未必得）
10.哈力馬龍

出啦

想出都無用 , 得隻綠帽達

即刻落信和買完上黎

有無ink? 請問知唔知美國 account 有得買download 板未？

我幾時有 confirm 一定會黎

被出席

資深任豚被出席是常識吧

DQ未出
睇左

資咩深
你哋做緊老屎忽嗰陣我連 3DS 都未見過啦

黎啦 帶埋個妹黎

想做妹夫要嗌聲大舅先

機主聚會場實況假想圖

見到有Game鋪賣緊DQ版2DSLL

點解你地咁驚佢, 乜水黎

港伏.gif

神
因為佢做到人做唔到既野
所以佢係神

可唔可以SWITCH破解?

邊個話綠帽達冇得連機
鬥ta打master mode劍之試煉

任屎堂既機連破解價值都冇

話時話，linkg 網頁版同 android 版睇到啲嘢都唔一致嘅
咁叫人點用

收聲啦, 我又唔係問你, 唔該你唔好對號入座

手機25倍數POST會去左下一頁

GSC

係靚嘅..不過真係不了
btw再課XX係咪假膠嚟定堅課課

有錢人係唔同d !

機有咁遊戲有無偷跑？

應該唔係佢買下話

香港賣幾錢？

Overcooked玩到頭痛

出左美板？

太多驚..玩唔哂,應該pass
之前買咗snake pass 都未玩過

Party Game來架
看門口用

三點出左喇

點解頭痛

想買

我都想

One Piece Unlimited World R 有中文

點解雷頓冇中文

係咪好疾

Sony一早享受左中文版啦
任豚要食冷飯

偽zelda Oceanhorn dev on the Switch: “bright future” despite being underpowered; sequel teased

要降自己智商先扮到課課
唔扮了

上eshop佢話我張卡唔用得?
有無計?

你就傻的嗎仔

Agger

你乜資料都唔講想我哋點答?

'I had the same issue, my Credit Card was saved so I deleted it from the saved card section and then I used it again and it worked.'

已解決
謝巴打
我再入過卡資料就無事

謝巴打
已解決

BTW overcooked好似真係都幾疾

Switch德國廣告

mighty gunvolt抵唔抵玩？

應該問長唔長 我驚太短

無合照？

痴撚線

現實概念圖

你地係咪諗多左

次次聚都差唔多係咁架啦

係咪有新腳試，奶厭左啤牙腳啦

哈力馬龍腳啱？

overcooked係咪唔啱單人玩

你地慢慢

岩岩新入坑
請問大家平時會唔會熄機 定 長放sleep mode插係到差電？

sleep mode btw死猩猩

尿袋叉唔叉到switch?

一般黎講switch會幫尿袋叉電

想去us eshop買overcooked
有冇免稅zip code？

社畜表示已經成星期冇開過イカ
個情況同一代一Ｑ樣

99501阿拉斯加

點解overcooked呢隻咁既game都可以推唔順
但都真係好玩

優化出事

會唔會到時有得更新

真係幾好玩，兩個人玩手忙腳亂

唔係掛咁都疾
我買左未玩

試左喇 畫面好唔smooth 好失望

¥38,490 +2,720.00 (+7.60%)

Lego world 9月5號出，有中文
我發覺lego好似都算暫時幾積極既第3方
之前又有冷飯city undercover,呢隻lego world就今年年頭既
跟住仲有隻11月既lego marvel2 全平台

最易port

Lego Games = Warner Bros = <3 Nintendo

9.22仲有隻LEGO Ninjago Movie Video Game

老任同華納兄弟有關係架？

算係大廠入面比較撐任嗰啲

希望多d第3方，3a作撐老任啦
雖然老任淨靠自己作品都好撚勁
但繼續咁姐係步wii u 後塵...

pish

玩慣PS4, 覺得好lag

不過同女朋友一齊玩佢接受到就ok

capcom直接跳左船，掉2舊冷飯就算，其他第3方暫時都未見好活躍

想問下switch版啲關卡同steam/ps4版係咪一樣？

暗榮買2邊

包所有DLC

咁早知唔買steam版啦，玩左都冇幾耐就出switch到

太耐冇拎部3DS出黎…唔記得左叉滿電後,佢盞橙燈係會轉綠燈定係會熄左?

熄

冇你份

嚇死我…等我仲以為部機壞左…

namco museum 有個 multiplayer version 代替 switch 冇嘅 download play

求救
左邊Joy Con 大部分時間show住半格電
插左電後出現過三舊電綠色同埋下面4種情況

岩先差過三個鐘電 佢show三舊都滿格
但玩完拆左邊Joy Con出黎佢又話得返半格

大家覺得係Joycon問題定係部機問題？ 星期三晚先買
另外想問下老任維修打去預約會唔會約到即日？

唔該晒

？我唔明

pish
冇人玩過？

電腦玩一定順過swith

準備比錢玩
但睇完你地D comments

究竟有幾唔順?

唔知今日`DQ有冇偷跑呢

係囉, 本身心郁想買, 而家俾你地講到好似好差咁

DQ11 3ds 版係咪出到裸眼3D?

未必有

屌...咁又係老任自己都棄撚咗3D
有冇巴打同我一樣好鐘意3D

我估佢未必有係因為佢特別版機都係出2DSLL 版

玩MH 一定開3D 好鍾意個種立體感

另外 3DS 版本並不支持裸視 3D 的效果，畢竟推出的同捆機是 2DS ，或許我們可以這樣說連國民 RPG 都不支援了 3DS 的裸視立體效能，這也幾乎宣示 3DS 的裸視立體效果被淘汰

我都同你一樣
諗住俾錢但你話lag機

依隻Party game 一流

想問我換部新機, 舊有ac既save係咪會冇晒.....定跟返AC, 好似SLAPTOON 2咁

另外我上網買左D GAME都會冇晒

save會冇哂
dl版要舊機解除左個帳戶登錄先

有冇教學, 我今日會放左部第一水機比人

點解要放

好想快d玩dq11

買左第二部

食飽飯冇屎屙?

巴打買咩版

ps4
聽日就有喇

唔知第日switch搬屋會唔會整到有得兩部機用type c駁埋過data

Fire Emblem Heroes - Feh Channel 7.27.2017

ファイアーエムブレム ヒーローズ【フェーちゃんねる 2017.7.28】

依家預約應該一星期到，上星期預完

老實講
疾既程度真係得小小
完全唔會阻到玩
對於一隻唔講求畫質既game黎講係絕對接受得到
無後悔買到
十分好玩

splatoon 買日版會唔會好困難

利申 唔識日文

要買唔會好難
香港D鋪頭都係賣行日
唔洗識日文

香港動漫電玩節今日起一連5天在灣仔會展開鑼，排首位的動漫迷何同學在書展未完、即星期二下午一時許已到場排隊。他說，志在購買逾3000元的遊戲機，以換取8000多元的電視機。

何同學說，早已帶備大量手機充電器到場排隊，另有人帶食物來補給，決心要買到PS4，以換取電視機。Sony早前表示，首3日買滿3000元的首名顧客可獲贈原價8380元電視機。何說，電視機具4K質素，要來打機看電影最好，亦預算了6、7000元花費購買其他電玩產品。

呢啲唔係通常內部認購晒咩

買左行貨賣返水貨？

驚冇保養 ？

動漫會唔會有switch嘅野賣？

Sony唔會俾任天堂插旗，再講港任咁hae，點會做野

1001冇人想開ＰＯ

打機定係睇日文

你地文盲
佢問買日版困唔困難

agger

又撚

依家應該買歐美版難少少
但肯比貴D就冇問題

打日文

我冇睇comment就買左
賴撚左野啦

但ps4版唔會有機會玩
係switch先可以同到朋友玩

有無咁嚴重呀

港任啲宣傳真係好垃圾
呢個年代竟可以唔係ig ac 宣傳

唔係全部 console 版最高得 30fps 咩
要順就玩 PC (好似係

你以為港任嘅「對口單位」係香港人?

佢地d staff未必上到ig

同屋企人/FRIEND玩真係好刺激 好有難度 (特別係屋企有小朋友PART你果時)
反而唔覺LAG 可能我隻眼有退化症

但D人話PS4版順過SWITCH喎

BTW 隻GAME 真係要TUNE下 玩呢隻個機身熱度同玩SPLATOON / ZELDA 呢D一樣熱

unity

尋晚玩完睇到部機右下角MON有少少翹翹地,過一陣又無事

懷疑因為果個位受熱膨漲左,膠水又痴唔得好

玩sp2 間唔中有1~2秒個左jc 無反應

但係出返去test 個介面試，又無事

尋晚一開隻game見到unity logo，就好似突然明點解有人話fps低
利申，眼殘，完全唔覺fps低，玩玩自己lag lag地就有

想問下arms依加仲多唔多人玩
依加先出會唔會好on9?

已經冇理到

冇理由會試唔到
除非你用緊 2.4GHz WiFi?

我都無理,係怕耐左會愈翹愈勁

咁玩呢

除左單機劇情之外 其它都無咩問題
黎黎去去都係個D制
之後就睇技術

開頭以為個wifi jen左個jc 既bt

己經特登買左個usb lan port,結果都係咁

睇唔明啲 gag 係差少少
利申: 睇唔明

ファイアーエムブレム ヒーローズ【フェーちゃんねる 2017.7.28】
大爆死

動漫展sony唔俾任天堂插旗？

其實都係睇任天堂玩唔玩姐
以前動漫展=xbox
亞洲遊戲展=sony
sony唔玩亞洲遊戲展之後都可以join動漫展

老左拎比卡超果次根本冇出現過

今天返貨予告①：
3DS DQXI 勇者鬥惡龍 XI 尋覓逝去的時光 (日版)

得我有咁既情況..?

菊菊搞手

信和已買DQ11 日版399

頭先中午去188未有

下星期出大逆轉

1都未玩

日版splatoon 2同MK8 依家咩價位左右？
啱啱出機

下，關我蛋治

btw 10個人唔多又唔少 cafe定大場

cafe啦,我會出現

我sharr人地啲圖咋
你google下個名睇下有無料到

del 咗我個名咪變少人囉

你無選擇權呀

痴漢們表示 : 你可以唔黎 , 你個妹都要到

咩 240p 低清垃圾邊會有人玩

正常叉緊switch果陣，2邊個joycon 都會叉到滿電
但我琴日熄機叉電，今日用joycon 有1邊無哂1邊得1半電
有無人都有咁嘅情況？定係要用sleep mode 先叉到joycon?

我想玩3DS版多D

sleep mode

又想引戰 點知無人落搭
水心木到

DQ等SWITCH版

免費更新出中文
任豬

講緊乜GAME？

MHW

其實就睇capcoin分分鐘唔出正傳5

CAPCOM Asia
4分前 ·
《MONSTER HUNTER：WORLD》製作人辻本良三先生剛剛宣佈亞洲版決定將以免費更新的形式對應繁體中文字幕！為狩獵帶來更大樂趣！

睇黎CAPCOM自己一條龍做哂

姐係一定要sleep mode 先得？

其實SWITCH唔玩入SLEEP MODE就得唔洗特登熄機

街/麥記d wifi, 連左之後，
要開網頁㩒確定嗰d， switch 係咪用唔到

SWITCH個SYNC電視果個MODE 更新完之後SYNC唔到
有冇人有同樣現像

電視係SONY嘅

用到,好似部機第一個patch就係比你連個d wifi
但因為fake ip問題(好似係)
暫時你連到都只可以上eshop niconico個d
玩唔到聯機

想約d fd 面對面連上ser 玩有無計？
淨係得用SMT share wifi？

淨係靠賣ad
唔曉出post
利申廣告jj

我唔確定出邊個d wifi有無邊間係得既
我自己試過kmb,醫院,老麥 wifi都係玩唔到
(或者上屋企用自己wifi )

同DQ11撞到應一應 好擔心銷售

中電壞 substation

1712 架空電纜供電故障，觀塘綫、荃灣綫、港島綫、東鐵綫列車服務嚴重受阻，

可考慮其他交通工具

Overcooked dev response from reddit :

Hey there,
Just to provide some clarification on FPS with Overcooked.
On console (Xbox One, PlayStation 4 and Switch) the game is set to run at 30fps. PC is a little bit different as you can enable V-Sync which mixes things up a bit.
So in a nutshell we expect Overcooked to run at a solid 30fps on Switch, we're also looking into reports of the game having instances where it isn't hitting this benchmark.
We are watching & listening, fear not and thanks all for your support.

咁勤力

你連電都撈埋

其實正確黎講都唔係 substation
我 9up 下啫

我剛剛上網睇smartone 儲值卡
一個鐘頭任上網都係8蚊
如果真係用到都J 得過

A Twitch user is playing the PS4 and 3DS versions of Dragon Quest XI side-by-side right now

唔該哂

原來桃鐵都賣左成40萬份

GameoverHK
問咗中文版PS4獨佔，不能跨平台連線。

FIFA18?

想問下已經玩緊overcooked 既巴打係咪都係轉EU ser然後買digital version??

好似話美Shop 平啲？

揀alaska 免稅
南非再平少少

sry 新手上路問多小小 我去system setting 個度轉完US region去e-shop依然係日文搵唔到overcooked 係咪用錯方法 ??

跟ac唔跟機

好撚狗

辭任

任豚失格：
毒到出煙
MH巴打
硫華子
豪快紅
當一個城市變到咁，幾有錢都無用

少左
男神名阿朗BB

格劍

你以為你叫無口德就唔洗比口德啦

想問下黃金柒彈人大概幾錢
九點去到關門未
岩岩先放工

【ゼルダの伝説ポータル】Japan Expo！（「英傑たちの詩」ムービーシーン）
叮噹有冇POST過

仲ot緊
蛇上黎乞句生日快漿先

生日快漿

玩過，開頭兩隻人，爆左一隻。
正常長度爆機，要收集齊技就要d時間
岩岩27/7 出左免費dlc有第三隻角色(女角)

生口快樂

Capcom確認財年第一季度切換“終極街頭霸王2最後的挑戰者”出貨量為45萬，同時已經開始為數個遊戲的開關版進行準備

靠賣骨賣左45萬

屌你開關版

出貨姐唔係賣

諗左一陣
btw都係一堆冷飯架姐

Capcoin

起碼佢講到話滿意surprise，其實port game陸續有黎

bio4 switch edition

sf

4

bio全集，dmc4 se
再移植mh3g HD多一次

全套rockman

真係好亂呀

嗰個講嘅版本都唔同

究竟買唔買好

SF3
SF0

IHS調查公司的調查以及預測顯示，新財年第一季度遊戲機用的6.2寸TFT LCD屏幕出貨量為151,5萬塊，預計第二季度將達182萬塊，第三季度將達320萬塊

更新咩野？ 最近 switch 都冇 fw update

我部 Sony 有時都出唔到畫面，但係通常郁一郁條 hdmi 線再駁就 ok, 懷疑條線有嘢鬆咗

算唔算做增產

呢排多咗新 game 推出...

自己必入嘅有 Overcooked 同 namco museum, Overcooked 再觀望下如果 lag 機問題唔嚴重嘅就會入手

順便問下其實點先知邊 D game 將來會出埋實體版

namco museum

通常大廠出果D先有
INDIE就未必

我係咪要轉做歐版嘅account先可以喺任天堂個eShop度見到，我喺日版嗰度搵極都冇呢隻game嘅

係呀，隻game 得歐美eshop有

啱啱解左鎖玩左四十分鐘
3DS版勇者鬥惡龍比想像中正。無3D立體但有兩種模式，畫面都靚同順，差唔多係整個3DS週期做得最靚果隻遊戲。
RPG都係果啲野，依個系列都係一向高質。
PS4機我都有，但無乜時間對住電視玩。(可能上得太多網)
都係出街等車玩。
我覺得絕對買得過

頭先拎返部 new 3DS LL 上手，覺得好撚細部好唔就手，又輕飄飄咁

Overcooked Team17's Feedback Survey

坐等switch 版

我出到電視mode
係另一個功能可以 tv mode 開機會直接幫我開埋電視轉埋台 熄機幫我熄埋電視果個power sync 我up 完 switch 3.0 就無咗

而家行街見到街景成日諗d痴線野
例如見到地舖的鐵閘會諗個鐵閘可以上到墨水
見到附近裝修工程的圍板會覺得上唔到墨潛唔到
行樓梯會覺得要噴左墨再潛落去先上到樓梯
仲會諗用咩角度先可以最快由一條樓梯噴出一條可以潛上去的直線

見到人想用油桶淋鳩佢咪阻鬼住

玩主機mode熱果陣右屏有啲翹起老任受唔受保？冷卻返又可以用手壓返埋無事

英文版splatoon 邊度最抵買
黃金全部430以上
狗黎

信和好似有430

乜撚野都要炒

全部排ps4版咋

依家先知3ds e shop變左勇者鬥惡龍音樂

英文版唔係行貨，你上AMAZON 訂都要差唔多60USD，
賣430咪算平囉

Sunshine?

應該係

成班任豚衝入去人地PS4 DQXI post討論
人地唔侵你玩呀

標題直接鬼隱

不過評價好似3DS好過PS4

死任豚做假

有冇人知overcooked幾錢

有無人部switch左邊個joycon插落部pad到係有少少鬆
但係插落個廢柴版pro 制到又無事

Same

USD19.99

無實體版？

其實都好少機會插pad玩

托住部機都幾累, 玩埋體感睇到頭暈

得我一個係咁樣？

暫時無

識得幾個都有 我都係咁

不過無理到

save係本體，主機係載體

原來會出payday2

splatoon 日文版$35x

我都係咁 右邊

予定通り、開店時間の7時に予約分と当日販売分のそれぞれで販売がスタート。ソフトの購入比率は、だいたいPS4版が4割、3DS版が6割といった感じ。また、両機種版ともに購入する方、さらには本体同梱版の“プレイステーション4 ドラゴンクエスト ロト エディション”と“Newニンテンドー2DS LL ドラゴンクエスト はぐれメタル エディション”両方を購入する熱心なファンの姿も見られた。

3DS版DQ11有說明書

好多日本人等年尾出中文版先買，結果造成3DS版較多人買既假象

Splatoon（スプラトゥーン） @SplatoonJP
フェスの開催が告げられた。
お題は「どっちがお好き？ マヨネーズ vs ケチャップ」。
いろんな料理に大活躍の、定番調味料同士の対決となる。
どちらか一つを選べと言われたら、キミならどうする？
期間は8月4日（金）15:00～8月5日（土）15:00だ。

有冇人一連tv mode 機係某d場地會有 殘影好似係sp2個廣場咁 但入到去對戰mode 又冇事 係咪機問題？情況係冇lag機冇定格聲音同步 但嚴重殘影

試下換線

試左都係咁

input其他裝置有冇問題

岩岩係switch網上shop買咗fate

已揀mayo
Btw
好似美歐日都一樣fest

曲撚到…

不過我覺得3DS計少左人買…
3DS咁細容量好快下載完，所以好多人都唔會買實物
PS4要30GB都要幾耐先下載完，所以會有多啲人買實物

你地玩overcooked 有冇玩過單人 勁難玩 好難去到3 星

臨完埸殺4

算啦其實無乜影響既，反正我長期主機mode

我試過電腦mon24寸好似冇問題 但大電視就會見到

今日動漫見到個仆街老母
個細路明明要RG新安州（$220）
個老母拎起盒RG紅渣古（$140）塞畀個仔，話「兩部咪一樣，買$140果部咪得」
結果兩母子喺笨大攤位爭拗左好耐講新安州同紅渣係唔係同一部野

有無讀poly既巴打知點連poly個wifi?
部switch唔知邊到可以輸入poly wifi 個user id

(53)

During the Promotion Period, you can enjoy free shipping to Hong Kong or Macau for orders above JPY¥8,000 (single net product transaction amount) if you apply with the Promo Code and pay with an eligible Mastercard.

1001

下個post見